梁天崎上訴仲未判？？？

From 9/10/2019 立場新聞

梁天琦一方早前陳詞指，本民前成員當晚的原意為小販爭取權益，法庭不應完全不考慮此動機。法官聽取各方陳詞後，決定押後頒布書面裁決。

究竟個仆街政府要拖幾耐？

押後 後到幾時

4個星期內 （10/9計起）

出書面裁決

琦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！